康文處健身室係咪開番啦？

等左好耐喇

8號？

D健身阿叔唔戴口罩

未喎，有排都未開

公眾運動場既沖涼房有冇開

你敢用？